一條片話比你知政治行動的意義

條片講得好清楚勇武的作用
狗方暴力合法性的問題

最尾講到神聖的暴力真係好心up,明明其他地方有烈士就可以解決問題
點解港共政府可以咁撚仆街

推

幫推